Als, wanneer Ik wijs je op een huis dat voor ons ligt, waar ik je trouw zal zijn met al mijn plicht en met al mijn trouwe dienst, breng ik het herinnering aan een lange desolate woning, terwijl je arme hart wegkwijnde, erom huilen, huil om het! "
